%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\
Guide de travail}
\titre{Les tailles}
\motsclefs{loi normale, statistique, DAEU, Math 10}

\begin{document}
\begin{enumerate}
\item Pour les premières question, travaillez sur la courbe du verso
  et estimer graphiquement les proportions cherchées.
\item Avez-vous déjà rencontrer cette courbe? Si oui, dans quelle
  situation?
\item Le tableau donne les valeurs de
  $\varphi(x)=\frac{1}{\sqrt{2\pi}}\int_0^x\exp(-t^2/2)\D{t}$ en fonction de $x$.

$x$ varie de 0 à 3,4 par pas de 0,1. Exemple de lecture:


\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\textit{x} & 0 & 0,1 & 0,2 & 0,3 & \textbf{0,4} & 0,5 & 0,6 & 0,7 & 0,8 & 0,9 \\ \hline
0 & 0 & 0,0398 & 0,0793 & 0,1179 & 0,1554 & 0,1915 & 0,2257 & 0,258 & 0,2881 & 0,3159 \\ \hline
\textbf{1} & 0,3413 & 0,3643 & 0,3849 & 0,4032 & \textbf{0,4192} & 0,4332 & 0,4452 & 0,4554 & 0,4641 & 0,4713 \\ \hline
2 & 0,4772 & 0,4821 & 0,4861 & 0,4893 & 0,4918 & 0,4938 & 0,4953 & 0,4965 & 0,4974 & 0,4981 \\ \hline
3 & 0,4987 & 0,499 & 0,4993 & 0,4995 & 0,4998 & \multicolumn{1}{l|}{} & \multicolumn{1}{l|}{} & \multicolumn{1}{l|}{} & \multicolumn{1}{l|}{} & \multicolumn{1}{l|}{} \\ \hline
\end{tabular}

\begin{equation*}
   \varphi(1,4)=0,4192
\end{equation*}
\item Déterminer $p$ ( exprimée en millième) pour différentes
  valeurs de $x$ (145,150, etc.).


\end{enumerate}

\end{document}
